惡劣！色警覬覦報案人美色 上門性侵判刑4年定讞

蔡姓男子3年前擔任新北市警察局秀山派出所員警時，受理一名年輕女子檢舉毒品案件後
，他以查案為借口到女子住處，脅迫女子為他口交，事後拿100萬元企圖私下和解，最高
法院斥責蔡男嚴重影響人民對警察的信賴，依強制性交罪將他判刑4年6月確定。

已婚育有1子的蔡男在2015年5月6日接獲被害女子報案，檢舉他人吸毒，他當晚就利用她
留下的個資與她攀談，隔天凌晨，他藉故到她住處聊天，宣稱聞到毒味懷疑她吸毒，逼她
幫他手淫、口交，之後帶走用來擦拭精液的衛生紙團。

案發後被害女子在警界友人陪同下到警局報案，蔡男坦承強迫她口交及打手槍，並向她道
歉，並簽下調解書賠償對方100萬元，檢方偵辦期間，被害女子因屢傳不到，全案一度不
起訴，後經再議發回後，檢方才將蔡男起訴。

北院將蔡判刑4年6月，他提上訴否認性侵，聲稱是經被害女子同意，他還表示已支付100
萬元和解，且他擔任警察期間辦案績效良好，請法官將他輕判，並給予他緩刑。

高院認為，蔡男與被害女人簽訂和解書時已承認性侵對方，再加上證人證詞認定他犯行明
確，法官痛斥他利用職務性侵報案女子，損害警察形象，惡性非輕，將他判刑4年6月，案
經上訴，最高法院駁回定讞。

新北goal!!!!!

女人講口齒？

如果標題無"定讞"呢兩個字
我會估係香港

印度勝在量多, 臺灣勝在層出不窮, 不過兩個地方啲人都係癡線嘅.

女人係咪咁值錢
口交都100萬台

台灣最多係姦完就算
印度係姦完仲要殺埋

台灣最美的是人

條友都on9, 100萬台幣屌到J 都爛

究竟係台灣新聞自透明度高定 個社會真係咁痴線

仆你個街見到係差佬犯案諗住仲唔係香港goal? 屌點知又係台灣又係新北 真係fake到臭晒

between恭喜台灣又+1分